班左膠根本唔忿氣比本土搶左中大學生會，想報復好耐

輸打贏要

認同